點解好似成年都流感高峰期

聽到新聞日日都講
冬天就話凍親都合理
夏天都有幾個月係高峰期

保重身子大家
利申:喉嚨痛中

流感主要在春季同冬季爆發並在夏季及秋季蔓延。